对自己的不满和不安

辞职已经快两个月了，心中有忐忑，但是确实觉得之前很累，过了这么久，觉得身体和精力都要恢复好了一些，情绪也好了很多。不再那么急躁，每天生活在抓狂的状态下对我而言实在不是一种锻炼。虽然有进步，但是仍旧感到不满。因为没有按照预先设计的，好好学习。每天看书时间不超过三小时，其余的时间就是看手机啊，在园子里发呆什么的。我知道这样很不好，但是仍旧控制不了自己。我已经要28岁了，如果一直这样下去，我知道我将一事无成，我的所有梦想也只会逐渐成为空谈。我不想自己堕落，但是我实际却走在堕落的路上！这样是可悲的，没有自制力的人生，没有目标的人生，是不会完整的！我羡慕别人多彩的生活，但是却没有为自己多彩的生活付出努力！唯一庆幸的是我现在还很清醒，我是认识到了的，但是如果我不采取行动，以后连这仅有的一点认识也会逐渐消失在这平凡的生活中！努力吧！